賭王塞左幾多錢比TVB?

娶咁L多個老婆竟然講到佢好專一

個個老婆都係貪錢先做二奶三奶 竟然又比佢講到個個醒目有才華 CLS

呢d叫風流
自古大自然界有能力嘅雄性不嬲有呢個權力